不如快D將會展改成為火神山啦

又係海邊
得一邊出入口
又有直升機坪
反正又冇展覽

中國建築

推

期待